[929 AntiChinazi] 車路士球迷開季青訓革命討論區

Hawk's Group

我愛你，韋利安。

屌你老母韋利安。

post名

82都俾多，韋利安。

見fm未出玩下fifa個career mode頂住癮先
點知原來咁垃圾
D big6可以排中遊又出副選

睇外國YouTuber啲fifa 20 career mode rebuild
有一次曼城直程降班

寧願玩住FM19都唔玩career mode啦

10號波衫俾gilmour定mount

Ross Barkley

聽晚456

幾時先有clean sheet
對英乙都俾人入世界波

利物浦化
用入球抵消失球

冇辦法 冇得買人

下場一定有clean sheet

mount係屬於8號

10號一定係切
mm都係著8號啦

切真係要傷少啲先有穩定出場機會

之前佢跑姿差傷左個背咁耐
而家斷埋十字

唔係阿基里斯肌咩

安著過後應該要封印10號波衫

你講完google下，頭2個results一個話ACL一個話Achilles
是但，總之成日傷

係Achilles
Not ACL

過多4-5年等安神退役再諗啦

都好丫

1. Willian (2019-)
2. Eden Hazard (2014-2019)
3. Mark Hughes (1996-1998)
4. Joe Cole (2003-2010)
5. Juan Mata (2011-2014)

Who is the best No. 10 in Chelsea History?

Eden Hazard no doubt

I think it is Willian!

第1個...
真係見證住車路士變護級車

救護車

Ivanovic: “This is a new Chelsea team. The club didn’t have the perfect season last year, but still finished 3rd. Chelsea need Abramovich back. That’s the most important thing for all the fans. We want to see him at the Bridge, then Chelsea will be among the best in Europe again"

“He’s been one of the most important people in my career, and I appreciate everything he’s done for me. Whenever I had a difficult moment at Chelsea, he always believed in me. I owe him a lot."

“Chelsea was the best part of my career and a massive part of my life. I was so happy in London and am proud to have been there for such a long time.”

艾爸 好耐冇見佢笑住拍手

大賽唔可以出佢，出佢等同少左個換人名額

想當年
摩2第二季 放題成日入波 最後
季尾表現好到拜仁出8m買

佢係咪永世無得返黎睇波？

8m
cheap

睇英國佬俾唔俾visa佢

佢好似匿左喺以色列

一樣唔比，除非去非英國踢，例如上次美國、卡庫
如果唔係英狗都唔比佢入黎

艾巴可否不要老

Best pass ever

其實依班車仔幻幻都幾勁
起碼大部分都上到職業足球
就算有個轉行都仲喺運動員

就算走咗個啲前途都唔錯 有個利記有個鏝

Btw cumming 8歲開始就要做gk做一世喺咩感覺

BAKA!

懷念古圖

Julian Nagelsmann says some players need to adjust to the Bundesliga. ‘A 100 percent good performance’

Ethan Ampadu will just have to be patient.

kepa領隊有咩唔好

古圖喺嗰邊廢撚到閪咁

卡吐連續兩場clean shit啦

屌 呢條防線 azp zouma
全盛時期卡斯拿斯迪基亞都cs唔到啦

kepa無一樣野勁過古圖

領導才能！

長傳囉，快而準

下三路囉，救十二碼都唔洗俾人穿大細
古圖狗俾人中出左千萬次

手腳唔夠長冇得講 天生

對利嗰兩球唔覺古狗救到

剩係true bike + 領隊呢樣野已經贏9條街

淨係個樣都屌打啦

真

Kepa胸肌.jpg

講起cs
鍠狗半年冇cs
都有兩個後防入best11
Siu lun 4

Jorginho this season.

- Most through balls in the PL
- Most recoveries from any midfielder from the “big six”
- Most interceptions from any midfielder from the “big six”
- On average he only gets dispossessed once every 2 games
- Leader

Captain Jor

佢睇落好慢，唔撞得，防守唔掂，但其實折左唔少波

用腦踢波

Best dribble ever

ching新嚟報到？
呢度日日都有人懷念傳奇古圖斯

其實baka踢唔踢得掂中超

Fifa黑到仆街

美國搞撚到切重傷

阿斯報：施丹曾叫停阿列沙巴拿加的轉會，後者當時已通過體檢

《阿斯報》表示，阿列沙巴拿加曾接近加盟皇家馬德里，但施丹公開表示不希望簽下他。

2017-18賽季，皇馬打算簽下當時效力於畢爾包門將阿列沙巴拿加。後者正面臨着最後一年合同，皇馬只需2000萬歐元的違約金就可以在冬窗簽下他，而球會也願意出這筆錢。2018年1月4日，阿列沙巴拿加來到班拿貝並通過體檢，離正式加盟只差簽字一步。然而，施丹卻在兩天後叫停這次轉會，他表示：“我現在不需要門將，如果我要買門將，我會等到6月……”

阿列沙巴拿加感到背叛並做出決定，他不要去一個教練不喜歡自己的球會。這帶來根本性的變化，1月22日，他與畢爾包續約到2025年，違約金8000萬歐元。2018年8月，高圖爾斯以較為極端的方式離開車路士並低價加盟皇馬，而車路士只得支付8000萬違約金，將阿列沙巴拿加帶到史丹福橋。

已經好多集都係咁
完全冇fix過

8歲開始練做龍呢件事可以好伏
點知自己發育成點
如果由細練做龍到18歲仲好似嬌魔咁得166點撚樣算

轉位囉 我諗到14左右都轉得切嘅
始終好多基本功都通用

視乎幾時可以唔洗用蘇馬

上場係撚佢正選

Exclusive: Arsenal head coach Unai Emery has named Granit Xhaka as permanent captain. Consulted players before relaying final decision to squad this morning. Xhaka has led #AFC in 6/8 games this season + turned 27 today. Vice not finalised, hearing between Lacazette & Aubameyang

我哋幾時俾傳奇巴克利做隊長？

睇唔明巴卡依個球員

佢對強隊個時逼搶first touch 甚至連逆足長傳分邊都有

但踢弱隊連3碼短傳都交失

有時真係懷疑係咪同一個人黎

淨係想佢快啲死

光頭狗=史上最賤教練

Media watch post d新聞係咩心態

無人到咁

諗起華布拿

想試下俾雞排夾腸

屌佢老母 本身2000萬簽到變8000萬

想轉機了

以為自己入左gay post

真。荷里活球皇片

Several production companies are talking to Chelsea about making a documentary series about the Blues youth academy.

- The Telegraph

Netflix?

Lampard on injuries: "Out [Rudiger]. No, Toni has a recouring injury in his groin area it is not the original knee injury."
又傷另一度

唔做gay v男優哂了.....
又靚仔又大隻 扯左

好在天神無大礙

無講 等女子隊拍成點先有定論

Several production companies are thought to be interested in filming the Academy, but Chelsea may wait to see the results of the women’s documentary before deciding whether or not to agree to a similar project focusing on their youngsters.

Lampard press conference round up:

- Rudiger out, AC should be fit, Giroud over illness.
- CHO and James in tomorrow's squad.
- Keen to get first PL win at home
- No clean sheet is not defence issue, but whole team
- Tomori is 1 or 2 in CB pecking order
- Pulisic needs time

#CFC

屠魔利

Loftus-Cheek has progressed to jogging slowly outside, Lampard says #cfc

切有進展

又話美國仔要TIME但上場TIME都冇點玩阿撚伯

亞衣幾時our ar
出柏度假九都好過佢

I ask Lampard about Pulisic. He says it’s important to remember he’s 21 and needs time to adapt to a new team and a new league, but he’s shown some really good moments in pre-season and since #cfc

I ask if Lampard views Pulisic as at the same stage as Chelsea’s academy youngsters. He insists they’re all different and he’s well aware of Pulisic’s big-game experience at Dortmund #cfc

撚仔真係好識講嘢

劉手足好型不墮我轟+2gc之名

個樣生到成個智障道友咁撚樣

乜柒都睇唔到

有冇人睇緊中環個集會直播?
黑警正人渣

做咩事？

有個831 女義士分享被黑警非禮同虐待既感受

埋身之前已經傳走左

都係講拳頭
大黑鳩應該無問題

又係光頭狗搞事

Netflix 搵過車想拍一季，類似而家套祖記咁
車拒絕過

佢唔搞事分分鐘25狗又罷訓要走又買唔到kepa

真
想俾佢抱住嚟屌
雖然佢個樣似係0仔

點解拒絕？

咁傷法 出年都唔知見唔見到full team

This

我地自己識拍！

幾時

射佢跨下就入啦

無古圖 無英超

日撚日都睇到袋狗recovery
希望佢快啲再斷腳

唔講仲以為美斯重傷復出

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

希望坑殺三萬香港警察

OFFICIAL: Blues have today completed the signing of midfielder Josh McEachran following a successful trial with the Club.

true blue

剩係坑殺咁便宜佢?
起碼個個都要用警棍對屎眼 對到脫肛先啦

Billy Gilmour下場應該差不多

鼓神安
強烈要求安轉做全職鼓手

餐廳老闆

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Lampard: Hudson-Odoi can become the 'absolute best' if he follows Sterling's lead

"I don't like to talk about other club's players but Raheem Sterling is an incredible example of a player with great talent whose work ethic added to that talent and [showed] improvement in a short period of time through absolute dedication [to become] a complete player that we are all wowed by.

"[Sterling] is exactly the great model for Callum, because he has those talents.

"I want him to be the best, the absolute best, because he has the potential to do that and a lot of that or some of that is some hard truths and I saw some hard truths in the game the other day and ways that he can improve and he needs to listen to them and he will.

即係佢提緊cho學師兄sterling
做25仔去大球會先上到頂級

包括做25仔嘅talent

大袋狗埋門有去左曼城既屎達寧一半已經可以j到出血

其實係比哥帥教姐

Lineup vs brighton
Willy
Azp zouma tomori alonso
Billy jorginho barkley
Pedro giroud willian

撚狗唔係一條濕鳩嚟明讚暗串

今晚cho應該後備出黎

準備上演單刀唔入

今場冇cs真係要去ig屌柒班友

林伯恨鐵不成鋼姐
驚佢變成第二個夏神
得天賦、懶撚到西、成日食junk food 保養差、無咩決心進步

撚仔幾鐘意Tomori

美斯都唔會拍片 講養傷

蘇馬同tomori 簡，我都會簡tomori

跟撚仔堅狗都可以翻生！新bale

領隊
Azp 天神 tom
james 佐 高 朗
安 袋
譚

有蘇馬點CS

我已經係ig屌定

諗起個位ching 屌到巴9利block埋佢

車仔條垃圾防線 估唔到 係佢最好

可惜係英格蘭嘅屎達寧一半

呢個真

呢方面而家已經有
超越18歲屎達寧

用波幾好,同埋夠淡定,對沙拿都唔驚

清到沙拿幾球腳下波添
腳又長又冷靜
等變下個雲迪克

其實佢唔高

大簡

原來列狗呢隊賤種隊攞咗FIFA公平競技獎

我覺得冇咩可能...雲迪克連身體質素都係怪物級,對腳樹幹咁粗但又好靈活

雲迪克 bug黎
又高又快又有腦

仲要將痢成條防線up咗幾個grade

主場失分

譚仔今晚又起孖
安神開齋無難度
預計今晚5:0大炒

建議馬會開盤
安喺今場第一件發生既事賠率一

入球500000000000
黃牌 2.6
紅牌 5
時間停頓 1.05
被換出 3

ALL IN時間停頓

但夏狗既高度唔會係依家既丁力可以成就到

講天賦夏狗比丁力強太多

Tomori 打痢狗依種skip 中場放長波放狗踢法咪靠身體質素跟得上囉

對痢踢得好只係因為開正佢個飯
我對佢實力仲好有疑問

慶祝定

上次對白禮頓 切仔入世界波

屌你老母劉業成 撐安狗

「和大怨，必有餘怨，安可以為善」

點解2019年仲有人反安？

點解2019年仲有人迷摩佬？

點解2019年仲有人撐安？

點解2019年仲有人反巴仔？

點解2019年仲有人反西女人？

點解2019年仲有人反蘇馬?

反安同習近平黑警一齊落地獄啦屌你老母

因為你垃圾

反安係現實世界應該連包皮都反唔到🤣

唔好影衰我安，安仔幾衰都好，都冇黑警咁衰

到今日巴鳩都未斷腳後備LIST都唔想見到佢

又ddos

隊波夠多本土啦
放走佢啦屌

今日出卡巴叔啦佢生日

屌 錫菲聯條友哂到

pes更新咗，今年決定玩PES算

咁都唔入

劉手足就爽啦

人形豬呢個稱號果然並非空穴來風

廢老雙翼+barkley

傳奇巴仔carry

傳奇8號！

而家隊蛆同上季車真係好似成隊妹下妹下唔知做乜撚

Kante 點解冇出

出巴鳩利做乜撚 林狗傻鳩？

Kante bb呢

續完肥約仲同你搏咩

根本就係合約戰士

黑人真心信唔撚過

Frank Lampard reports that @nglkante felt a niggle in his hamstring yesterday, and @KurtZouma fell ill this morning, so both miss out.

#CHEBHA

又巴鳩 撚狗out la

M狗終於唔係打翼

屌你林狗迷夠英人未 全隊都新林伯好無

上季場歐霸Chur盡咗Kante

又出安

Lampard on injuries: "Kante felt a bit of awareness in his hamstring this weel. It's something he has been carrying this week even though eh has been training with us. I had a conversation with him and we felt it was too risky to play him. Kurt Zouma fell ill." #CFC #CHEBHA

屌定垃圾巴鳩利先

會輸或者和 巴鳩 Willian

Dllm ddos

豬蛇究竟咩事

Line up好唔開胃
安，柏度，牙朗，azp 4個同場都算，仲要加隻波牛🤮🤮

法官大人

撚伯=愛國藍絲

4個邊路球員加埋差唔多120歲

又ddos
係咪想炸到101

痴9線
西環山道閘左幾架警車
禁耐以黎第一次

Rj 應該要正選

留力歐聯

岩啦Kovacic落後備啦無end product kante屌打你

傳奇8號入波仲多過佢

但係kante後備都無

未番到屋企既手足要小心

又唔出kante

安 柏度 azp 巴克利

lampard係咪唔想要呢3分

豬蛇去咗邊

今晚又會冇CS

有無人同我一樣因爲傳奇巴仔而上車？

Kante 傷啊 車狗ig 咪講咗

大家開左reddit ac未

無即討?

[不推文] 車路士 vs 白禮頓

上三場都正選
輪換for歐聯合理

咪就係

終於唔使失波

傳奇十號安神又拯救了球隊

沙sir留俾我轟係一份心意 而唔係負擔

好撚危又係角球

反安縮晒入老母閪了

撚狗真係醒 比大半場巴狗你地睇幾咁撚垃圾
之後換華碩出黎比大家知級數既分別

終於有CS

嗰球竟然冇時間停頓
決定仲落得好快
插完花一推就射

屌你老味柏度都可以搶到美國狗正選

撞到人地入唔計

好似miss左8個big chance

熱狗紅左件都贏

好似病咗

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

mount好似隱形

睇撚夠阿姨未

下場歐聯都冇得出既 真係6000萬扔左落海

佐仔啲助攻又比人射走曬

Tomori + 迪加將會係我地未來正選中堅

無咩特別
其實暫時都好似無乜特出咁
傳波 速度 射波都唔係好好
唯一讚下係夠勤力

切、艾馬臣、簡迪、魯迪加……
全部健康既時候
總有人會連常規後備都冇
好難揀

次次下場都係咁
今場叫做搶到個12 碼返黎

自從安出番嚟,隊波穩步向上

仲要而家美隊係我車半個Icon
張張圖都係佢做代表果個
但係連後備都冇

兄弟
大家覺唔覺得今日百克利踢得好好？佢做咗好多攔住工作

係啊
攔住d藍衫

攔住自己隊既工作

mount係勤力。唔係都無12碼

唔駛擔心，有人好返就會有另一d 人傷/好返再傷/病

又講真相出嚟

好彩今場冇蘇馬，可以嘔少一攤血

但個d死廢柴就長命百歲，刀槍不入

成個Oscar咁

韋利安我愛你！

無蘇馬即刻cs

靚仔

靚仔有安就得

買咗1蚊

今場佐應該拎MVP 好撚癲

Mount咁都唔特別？

閱讀球賽能力咁高
意識好

有人迫嚟都唔緊張
射術 keyball 創造力 都唔差

又勤力
重點係咁後生你仲想點

20歲仔踢到咁都話冇咩料到

青訓加左分姐 對比同齡既kai havertz就知級數差好遠

其中最中意既兩個球員

樣樣有d

我買左韋神10蚊 入波 快d派彩!

又無話佢廢
我咪話樣樣都唔係好好

大袋 mm 同譚仔默契好好

佢定位似box2box 輔鋒
踢法好似未定咁

Mount 都屌
咁阿朗、安、pedro、傳奇巴仔可以睇到你爆血管

譚仔bell開中堅個下好型

Mount20歲超班啦
咁都叫唔勁

：多得你我先有cs 沵

幾時有屌
同埋安呢幾場都唔差

Fikayo Tomori vs. Brighton:

• 100 touches (most)
• 90 passes (most)
• 90% pass accuracy

This Premier Le

山狗同LKK都翻生

conte教到隊國米勁撚到
可惜班主係支那人

Lampard: "I didn't want to put pressure on Mason or burden him with too much expectation but I think he's done even better than I thought he would stepping up into the Premier League. The penalty is a great example." #CHEBHA

Mount: "The manager wants me to get the ball and go forward, to create or try and score. It's been a rollercoaster couple of months but I've been waiting for this opportunity for a long time and I've been ready." #CHEBHA

冇睇波 今場安踢成點？

Lampard has special praise for Jorginho who he says is one of the natural leaders in the team this season, and is one the younger players should look up to. #CHEBHA

Lampard on Jorginho: "He is one of the leaders." Adds, he is the PK taker #CFC #CHEBHA

講真好撚廢
係-6入咗球

佐仔

真定假 未睇精華
入得靚唔靚？

好快支爆賣盤架啦

干爹有高甸山齊士盧卡古勁撚到

華西個場真相呼之欲出，就係隻撚屌巴狗自己搶12碼射巴克利我屌你老母，你老母俾狗屌呀

唔係tomori咁撚勁 朗狗都唔知走甩幾多次人

干地勁到
山狗變翻山神

Zouma可以借走未？

Lampard: "Jorginho with the coolness of head to score the pen. Willian created chances for himself and got a goal. His work ethic was fantastic. Those are the players for the young players to follow." #CFC #CHEBHA

意假垃圾姐

佐仔同華石兩個加埋都係100m左右真係抵到爛
Marina又贏

華石出黎踢20分鐘好過巴鳩踢70分鐘

70m 美國狗

乞衣頭過到德甲一分鐘都冇得出
Rb借黎都唔知做乜春

國米=英超復仇者

巴狗除咗上年季初踢聖人仲有邊場好波？

蘇馬連後備都冇

佐好勁 靠佢串連 成隊波

贏你老母
Jorginho唔撚係佢買呀

Jorginho today vs Brighton:

3 key passes
4 interceptions
9 possession regained
11.15km distance covered

All highs for a Chelsea player.
#CFC #CHEBHA

熱身賽

根度簡空龍都唔入

踢得算差
因為我地迷安對安既要求好高 場場入一粒係基本

Lampard reports it was not worth risking Kante today due to a slight hamstring problem, but adds that the player has a chance of being involved in the game at Lille next week.

Lampard on Kante: "He has had a difficult pre-season. It has been difficult for us because his injury has carried over from last season."

意假垃圾je

我地要幾多年個陣先可以好似鏝咁
後備阿古路 B Silva D Silva Cancelo

病呀

護波搶波

Lampard concludes by saying he thought we did not look like conceding today apart from one moment when Brighton clipped the bar from a set-piece

Willian created chances for himself and got a goal. His work ethic was fantastic. Those are the players for the young players to follow."

干狗一出去打捷克野都爭啲收皮

今場除左有運
全場同其他球員零互動
有球3打4反擊帶到順晒都可以面對面傳俾白體頓守衛
睇到火都黎

有冇發覺w10無左夏殺特係度踢得幾好，可能夾班後生仔唔可以衰比佢地睇，做好榜樣👍👍👍👍

傳奇八號除咗失機仲有咩作為?

好心放棄佢啦

班後生既真係要跟啱大佬

successful footballer

班fans都要跟啱球員

死球高波基本上係必定頂輸
唔係對面頂中眉 和撚左la
Btw 對面個龍有冇170cm

fb post完尼依度post

又Kev

Kdb

撚仔咁錫後生仔都叫佢地跟安學野
相反車區垃圾就淨係識隔住個mon谷住谷住

希望長病不起

車區真係特別多垃圾 安神今場叫你地快啲返去飲奶

留言

24歲既ock屎咁就話比機會

下年安柏始終都要搵一個走比後生仔上位

叫班後生仔上安仔教踢波果d online course la diu

安仔幾時派note

最谷咪你條怨婦
不斷 post 叫春

安入咗波

Expected goal

同連登車區一樣 一堆反安 一堆迷安
只係轉左英文版 d point都一樣

有冇曲線假膠

kdb d cross痴撚線

Brighton set a new record today, a bad one. Brighton have the most losses in a row vs a single opponent in Chelsea in Football League history. Nine games and nine defeats is the worst run since 1888 when association football began. #CFC #CHEBHA

點解咁多人今場贊安
你都可以咁多野反

Jorginho completed more passes in the opposition half (33) and made more passes into the final third (9) than any other Chelsea player vs. Brighton.

Odoi 上左黎隊波順左同快左可以繼續比佢出

反安撚笠晒水

rauf
@Iss_rauf
·
18m
Replying to
@NizaarKinsella
Every coach that comes in talks about Willian’s work rate and what he gives to the team but Twitter coaches on here thinks they know more than all those coaches hahaha

不嬲網上軍師識波過職業球探
死鬼佬唔識野

我愛佐

有咩好贊 入球-6波 交失好多波 但比以前算好左 少左時間停頓 但都係唔合格

迷安都算
但佢反干個種怨氣真係唔講得笑

🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆🏆

中立唔反撐安
好就讚唔好就屌
反而巴克利就算入波都要屌
一日有佢係度車路士都唔會有好日子過

kepa=me

送比阿仙奴啦 依件垃圾

疤狗要，免費收

屌個陣又唔放
死攬條垃圾唔知做乜春

Pulisic when asked if he was frustrated after going unused for the 4th time in the last 5 games:

"Yes, of course, it's very frustrating, but I will continue to work my hardest because I want to play"

Is the manager giving you any specific feedback on how to get on the pitch?

“Not so much. He said to keep working and I have to improve myself in training and try to get back in the line up.”👀

下年柏度換sancho
蘇馬換一線中堅
牙朗換Chilwell
可以爭冠了

龍換埋古圖

有冇人覺得tam 狗衰過達仔
咁多球都唔入
吹大左

美國仔

譚仔起碼做到支點同賣命d.同隊友夾d.有球突登俾奧度爾.唔獨食。
女人達掂一掂都瞓地.

身位一個前鋒射波咁垃圾
快d躝好過

撚狗好似偏心班英撚青訓親生仔
唔係好鍾意美國仔

今晚車既3大傳奇
傳奇龍門 傳奇左翼同傳奇前鋒都正選
有冇手足睇？

有預感譚狗會陷入入球荒

唔睇名以為老鼠既cm

你無睇錯

撚狗=藍絲=反美

世三不忘打熱狗

夏狗冇得一打十好似零存在感咁

Moses回家未 好掛住佢踢右閘

佢無得做上腳王真係無咩用

Bale快撚到

Lampard to Chelsea TV

-Zouma back for Lille
-Kante more a less rested
-Rudiger & Emerson OUT for Lille
-CHO Ready for Wednesday

#CFC

條友踢無球=垃圾

皇馬簽佢番黎做下駁腳同回傳
真係唔知做乜9

夏狗做駁腳球員真係好唔慣

咁咪好
唔洗carry
可以日日食下漢堡包

終於有得過人

好撚垃圾

光頭狗快撚啲仆街死啦

唔撚識用世三就咪撚搶世三啦

我車願意象徵式用1歐羅回購世三

大前提係機票錢蝗出

奧比歷真不愧係當世第一門將之列

個thomas咁勁

Felix真係幾勁

車路士離歐洲一線強隊仲有距離

係施蒙尼手下
有幾多進步好難講
你睇下saul同Koke

真係好鐘意mm

世三

女人達死左去邊
諗住睇下佢有無機中出古狗

上場紅牌

夏狗=西甲山狗

返左西班牙都仲未醫得好佢d情緒病

世三買黎有咩用

勁撚到 又神救

我覺得BALE幾勁
實力仲足夠係皇打正選

幾次歐聯決賽都入到波證明唔廢 係玻璃左d

可惜上年買唔到

mm 真係好用..得林狗咁大膽即插即用

而家做埋新核

Lampard: "Jorginho is a leader in his personality. Whatever happened last year, I wasn't here. For whatever reason, people will make judgements, but all I can judge is what I see in front of me and from pre-season he has been one of the leaders, clearly"

"He wants to win, and I know that should be the basics and it is the basics for everyone, but to show it in everything you do is important. He does that, so I'm pleased with Jorgie and the young players need to look up to that attitude he has daily."

Captain Jorgie

Mm迫搶夠勤力，某啲方面仲好過肥夏

比錢車重建

而家20歳去唔到包皮級數就叫垃圾

包皮吹大左，我放musonda 落法國踢佢個位都會贏wc

安算吧啦
廿二場先入兩球。
成日想cut大位射，一係人多，一係無力，一係無準

阿狗三核

沙加 細梅 電欺
有撚排捱

真係大哂鬼
上場對利先過份 我地xG仲高過利狗

譚2球送禮單刀/ 巴volley送番門將/ 朗4碼飛機

Alonso>emerson

咩網站有得睇？

但美國仔競爭嘅位仲有安同柏度兩老
唔算好直接同英撚親生仔競爭

撚狗真係快d躝
你話美國狗輸比安都算
輸比回塘柏度

Emerson 都坐左年幾 先叫比撚仔重用
安柏 一退 咪到佢坐正囉

話唔埋到時可以買人
可以過第個而唔用佢

話唔埋到時可以買人
可以買過第個而唔用佢

撚仔都係叫佢佐仔

買來做fifa封面

無睇鍠果場夏狗真係好差？
有人話佢打到翼衛咁

半價回家

果球半單刀chip唔入有咩好怪
係佢自己靠個人能力爆入去 撞都唔跌 如果係達狗 晨早甩左波+訓低左

對面龍都打得唔差既
安果球都係撞人改變方向先入到

agger
chip好正常
係對面龍冷靜等佢起腳先反應

睇佢個人highlight 尻流流咁

email

佐仔真係球盲探測器

有冇人唔想 世三 回歸 就算有機會
質素個D 唔講 世界公認
見到隊波 而家落場個個都咁落力
世三番黎 又要睇佢揀波睇

肥夏 不了
你話上季季尾嘅夏狗都算

但最慘係冇左世三冇人可以救到隊波
上年世三都間唔中出黎救到
知佢唔會返黎不過都係ff下

琴日奧狗表現覺唔覺得可以接受

希望佢之後生性做番個true bike

係賤種食漢堡包等退休咪算

講真 我都覺得上季睇住夏狗出嚟反cup係好睇
但係如果一隊波落後係要靠一個人carry晒嘅話都幾廢
依家落後係成隊波一齊踢多兩步 咁先似一隊波

骨子裏流住25嘅血

撚仔叫佢以屎達0做目標

琴日cs+3pts
好滿意
KTBFFH

以波論波屎達零真係好波
希望喺球技同足球智慧上學佢就好

Willian god

學鏝城嗰個就好

PES入面艾巴咸好撚勁

個個under哥狗都強化
連奧達文迪都勁

FIFA 76

PES得75咋，不過撞極唔跌又跑得快，仲勁過基佬

唔好再po條豬閪出黎啦 好撚嘔心...

施蒙尼班手下個個都好忠心

英格蘭同鏝城兩個人黎

想要felix

有冇發現冇蘇馬就有cs
之前場場都有蘇馬架

Ross Barkley says Chelsea manager Frank Lampard is training midfielders to score goals

又係施蒙尼先用得掂既輔鋒
打433翼會冇突破能力
前鋒又唔夠硬淨

而家最開心應該係閪女人，撚仔幫佢打起幾件青訓，咁就慳番幾億

慳完唔該一野轟落個世界級即食中堅到先

呢個問題講左好耐
懷疑zouma 落左迪加降頭

以前沙皮同Luis 打包

屌佢老母練好控球先喇
一迫就甩
又成日以為自己美斯 覺得自己1扭4

哂咗幾撚多進攻機會

呢樣野唔難發現丫

屌，望真d成個kepa咁

用普狗好過

比人打反擊製造威脅

直線都唔多球
垃撚圾

古圖又力保不失

有安已經好夠

佢兄弟踢到成pat屎咁

巴鳩已經超越安仔

肥到癲而家
就快唔識踢波

好多球員天份就有
但冇c朗嗰種自制能力同勤力

就搞成咁

why not both

係廢黎講 係

光頭狗唔係將佢當重心踢

琴晚係咁甩腳

仍會期望

億幾買返黎駁腳

好地地喺車做神咪好
開左季大家談論法甲嘅尼馬都多過佢
又肥又盛去到皇甚麼也不是
唔似車咁下下俾波佢做變左駁腳工兵

Odoi tammy pulisic
Mount Jorginho kante
Emerson rudiger tomori James
Kepa

切傷好前既fullteam 唔撚好再出安啦好嘛 拖到慢哂

250都做到

美國仔應該未夠fit踢正選

我暫時都唔信撚仔會玩針對

都唔知幾時先見到呢個陣
Emerson要10月中
迪加復出無期

Mm啲波唔會死去 多傳波策劃攻勢 btw 前幾季好多時靠世三死扭先入到波

如果沙狗仲係度應該會幾鐘意佢

離開我轟的下場
煙狗夏狗齊齊收皮

20歲算係幾勁下

蝗狗戰術好似真係唔岩佢踢 但佢真係明顯跌watt

算係咁啦 仲要咁靚仔

世3唔係話要入波咩

肥到人都過唔到

好心痛

幾個月身紀

邊有隊會好似車狗咁容忍佢呀
人哋一億買你返嚟仲等你慢慢修身咩

Mm jorgie

夏狗日日飲可樂?

朗拿度黎架下話

銅鑼灣見

Mm 唔係生得靚仔

只會係連加特之流

差唔多年紀既攻中好似得Havertz 勁過佢

大哨咁嘅身型都係爆到人仆街
世三就淪為駁腳賓周馬跟班

其實唔明點解D人會話pedro係帕狗
認真 佢都30幾啦 又贏曬所有野
無可否認 今年係跌左好多 但佢都跑上跑落助攻助守 成日都做到一D tackles 同interceptions
再講早幾年 都入唔少世界波啦
咁都話佢狗既人 有無睇尋晚巴狗安狗既表現

btw pedro真係跌左好多 尋日連叉燒都食唔到
應該出年就走

好欣賞佢係球場上既態度
永遠都唔會停低
如無意外 好好珍惜佢係車既最後一年啦

安有入波結果論wins

諗到今季曾經有可能用電欺+zouma打中堅就覺得而家好好彩

個個星期睇電欺自爆真係幾開心，終於明其他隊嘅感受

本來諗住tomori今季應該得的盃仔出，點知的正選輪流傷，仲要出到黎會打得咁好，蘇馬都係快的走
仲有帶埋巴9走，尋晚應該半場就換走

帶埋安一齊走

認真 tomori既表現真係超出預期 我覺得好過天神添
跑得快 落腳準 而且腳下功夫不錯
遲D迪加出返應該係tomori+迪加架啦

安我覺得都仲有作用，係獨左的，但後備合格
終於一隊波要有返的老大哥，而家有的太young

*始終

等佐仔做大佬啦 覺得佢真係越踢越有 又有火 等佢轉邊真係快到仆街 不過happy仔真係要走 唔知做乜9 唉傷完真係唔撚掂

天神仍然係成日發夢
尋晚一係扮佐仔之後傳失 一係跟甩人

我有預感隊波無 左狗唔識踢波

佢實在太重要

女仔鐘意發白日夢

寧願留柏度都唔想留安

要 天神後備

由安上車到而家
我覺得今季佢最值得留底
有時成班人無個可以將個波攻上去果陣真係要安黎做
當然end product依然垃圾

柏度真係唔掂架啦
速度無 射術上場有眼睇 扭波又唔係話勁
真心得返勤力回防 同走位（走到又唔入
打埋今季真係要去養老

雙黑鳩中堅
迪加+杜仔

啫係切出返嚟就走得

呢段完全可以套落安到

安都叫無速度

有睇琴日場波都知安已經無左以前既速度

咁就一定啦
值得留底只係因為暫時未有人好穩定做到佢既功能
有既話好想睇佢閪口閪面咩

無咁快姐 但都仲哨到下波既
柏度就真係無速度啦 如果打陣地戰咪仲可以出下佢囉
但而家我車打開放式對攻 佢速度跟唔上

安忠心
柏度始終都係巴塞既人
二揀一放後備都會揀個做icon既安仔

但欣賞柏度就算無狀態都仲會勤力回防
好respect佢

雲迪克 世界級即食中堅

Fifa第一時間買左

買到真一億都俾

我諗十億猁都唔會放

丹麥狗有佢potential,唔使買

用錢買左痢仲實際

tomori=new vvd

柏度算係咁啦 落場又唔hea踢 大滿冠都同你博足
坐後備唔會多多野講 有隻叫做用得既翼有咩問題
安同柏度肯續約輪換下我覺得冇咩問題

cho= new 安

跌晒watt 咪比你囉，車仔最鐘意過氣球星

狗閪=新蘇馬

跑得快其實已經包返唔少波，佢隔離仲要係牙朗

留柏度教新仔 = 玩夠宇宙強隊無欲無求就揀車路士黎挑戰自己
留安教新仔 = 係車最艱難既時刻更加要同隊波共度時艱
做人做狗自己決定

安仔教壞新仔，完約就好88

4000萬買番ake

下季回收真青訓sancho 係必然

安同柏度2個只會留一個

個人傾向留柏度，反正作為翼既第4選擇都係留返飛機杯教仔

襯安有價就賣，另外柏度無球走動我敢講近10年球壇佢首屈一指

SanCHO 美國狗3個學到佢7成畢生受用

手足平安回家一齊睇電欺自爆

去到dream club仲同你搏咩
佢都預左踢2,3季就比皇狗踢走既啦

班新仔好聽佢講, 個個都唔會死去
MM, Tammy, CHO呢3個好多小組睇, 不停走位同one-touch pass
再加埋Kovacic同佐仔

淨係睇進攻,以一個新接手既領隊黎講已經超晒班

守死球就....可唔可以請番個防守教練番黎

呢方面完全繼承咗煙蛇

同埋前場反搶都麻麻地 打啲中下遊都可以比人後場猜上去

繼承摩佬既人竟然係攻強過守咁多

其實我想terry返嚟教班後衛多啲

想像唔到如果當初鏝爭贏佐狗

似係夾唔熟 有球柒頭安去迫拎緊波既人
條友一傳 安見到佢冇人迫 就攤手屌鬼話做咩冇人去

我諗林伯打防反 應該日日lampard out

同意

好想踢波

無計 而家前場啲逼搶係賣勤力
無人去捕 人地會傳果個位
鏝城利記果啲係搶到 你一拎波
你附近所有隊友都有人mark緊 局住9斬

依家都係勤力逼
但係分別只係依家係剩係逼帶波個人 做唔到逼到對方犯錯呢一點

有幾下都逼到對方犯錯 係D機會食唔到

呢度大把人係佢上任前已經睇死佢打摩佬套防反啦
仲話咩俾佢教就會走回頭路浪費咗沙狗做嘅嘢

防守我覺得要時間執，開季到而家都未齊過人，加埋而家我地果條二線後防，點同以前比

但講真呢隊車打防反
守唔守到都成問題 都唔講話快速反擊

講真主要係焗用蘇馬 同Azp回塘
齊腳未必咁差既 話晒上年打鏝城玩反擊都捱到12碼

azp真係好似當年大patpat咁

就快要番西班牙踢養生波

沵

邊有焗用蘇馬

對錫菲聯個場林狗擺左丹麥狗落sub

熱身賽都係搵雷蛇拍蘇馬正選

根本林狗就好撚信任蘇馬

如果唔係之後蘇馬瘋狂出醜林狗都唔會掉佢落後備

事實就證明林狗唔撚識波

蘇馬，巴鳩痢依堆唔撚識波都知佢地廢鳩閪既佢都死攬

林狗一日唔撚打蘇馬狗同巴狗落冷宮

我就日日屌佢老母臭閪

沙利留比我地既係kepa 高狗 佐奇同進攻既簡狗
反沙daddy果d真係要死全家

一定唔會比人boo先

聽何輝講而家好多強隊都用區域聯防
因為無論換咩人出黎都可以用
可以即食唔洗練 不過就廢易失波

同埋省力

當日費特同佐仔都傳比哥狗點中
點知隻費特真係廢
佐仔愈踢愈好

企住係度跳點會夠人衝住跳黎頂

其實係正選11個都唔夠高同大隻 185以上得 譚仔 女人 蘇馬 牙朗，Kepa又冇得好似25古咁接晒高波
人盯人就變咗要矮仔mark高佬

如果未練好就應該人釘人先囉

我又諗起簡迪mark vvd嗰幕

回家吧傳奇古圖斯

尋晚傳奇巴仔其實有3次過人

係全隊第2高，我覺得大家對佢太唔公平

15次dribbling 有3次成功我覺得係一個勇敢既表現

我老母落場都會踢得好過佢先

佐仔心態真係好撚好 季初boo到佢仆街
話佢搶簡迪位 又踢舒服波 冇助攻 比人man mark廢 唔迫得
點知越踢越有 變左個個都知冇左佢唔撚得
同女人達真係差幾十萬倍

佢本身真頂級中場黎
哥狗夢幻中場最後一塊拼圖

估唔到Lewis Baker 喺德甲上陣機會多乞兒頭咁多

M.Hector Piazon DLLM 當年借德甲都有唔少出場時間

我覺得英冠水平唔會差得過德甲中游

何輝係香港少有球評家係開季前睇好車仔
體野、肥So個d柒頭開季前仲笑鳩車仔前六不入

我望住佢下下原地扭波比人搶，然後比人打反擊，仲有冲入人群，我就想佢快的走，唔好再出現

巴狗 條撚屌 上場成撚日想做夏神 扭幾件埋門 點知比人偷波反擊
三大毒瘤之首真係非同凡響
講波佬都叫佢咪做咁多

咪又係差唔多
一場波只可以出11個人
唔覺得鏝條中場求其抽走一個會比左狗差得多

一個迪布尼已經屌打幾個人，咦，等陣先...

最緊要係防中位
鏝會打雙攻中單防中就得費蘭甸奴或者根度簡
費蘭甸奴開始老 根度簡又做唔到個要求
打雙防中又唔夠人踢
佐跟沙sir打控球一去到就即食
同埋佢原本就幾勁
對鏝黎講控制比賽更加容易

肥so條柒頭根本無睇，仲話點解唔俾機會阿姨

結果鏝就買左Rodrigo

佢啲彈彈波真係幾舒服

其實佐仔幾啱鏝 一逼到波就放長畀兩隻攻中

係咪唔記得鏝買咗Rodrigo

幾時見過林伯會咁扭。條笨柒可唔可以睇返片有啲自知之明。如果佢行林伯條路可能學到7-8成威力 佢當自己係朗拿甸奴我真係求rlc快啲好返以後唔使再見到佢

世三true blue

之前和到李城原來係好彩

林伯應該都屌晒鬼 想切快啲返嚟 唔好再影衰8號

咪撚貼d on9 野好唔好?好撚有趣呀?

以佢智商學到米帝點踢波已經要還神

真。進攻足球

李城炒5球

睇完今場 會諗點解上場可以和到波

佢估車仔第四

渣土有料
應該搵佢教

剩低個兩個係咪蘇馬同呀衣

車迷公投，球隊首席大毒瘤
巴狗
蘇馬

一定有安份

好難揀
就好似咖哩味大便 同大便味咖哩一樣
一個斷進攻
一個整爛防守
可唔可以打和雙冠軍

咪戇鳩啦

Mikel球商好高

蘇馬係廢但唔會寸柒柒覺得自己好有料咁
我投死波牛一票

其實想加埋阿衣，不過連登冇投票功能
阿衣-巴狗-蘇馬，成條龍骨係哂度
放係任何一隊都係屈機，前中後場一齊斷

比哥狗買到佐會唔會調教到做影帝二世

撚仔勁

卡巴個女

夜媽媽見到 嚇到我跌咗部電話

勁撚似柏宇

米蘭d教練愈換愈廢
同車一樣

痙攣：
智障：

多隻香爐多隻鬼
Big six又難咗

Has Lampard been giving him specific feedback on how to get on the pitch?

“Not so much,” Pulisic said. “He just said keep working, and now I have to prove myself in training and try to get back in the line up.”

死仆街撚狗

lm

zouma上上場好似有進步
巴尻同黑警一樣都係冇得原諒

李城似樣過拖肥

年年都諗華dee會唔會回塘 點知年年都咁勁

老老豆豆. 正話先食完早餐

又麥迪臣又華dee

真心，我覺得林狗有d 偏心本土英撚

巴狗依d 垃圾係最大受益者

對白禮頓呢啲出巴狗又冇乜所謂
大戰出番asus好啲

恭喜你,你獲得"冚家鏟"作為獎品

係今季先有長波
上季d 長傳唔知去曬邊

圖呢

Chelsea lineup after transfer ban
Kepa
Rj vvd rudiger chilwell
Kante kovacic
Odoi dybala neymar
Mbappe

華碩體能可能輪換下都好

我上面都有講佢而家好似肥哨

留Mount
Dybala

唔係親生仔
完

都要兩邊有人跑有人快放至放到長波架
沙狗套戰術要地面要短，兩翼收入中間兩閘推前，放比艾狗定朗狗跑呀
結果咪又係比晒d波夏狗舞黎舞去

防守問題,佢後面係AZP,右翼一定要機動性好強幫佢補位,但如果咁樣踢,美國仔45分鐘就冇氣,反而安仔體能無限,所以點都係用佢先

未必太關事，似係踢法問題，ca踢得比較上腳，唔計安外，mm、大袋、柏度都唔太上腳，打配合比較多

公道d講 依家撚狗出嘅係柏度同安

美隊成長係踢開一個人扭波
可能林伯覺得佢未熟彈彈波

好明顯大袋打起左 會取代兩邊一個
另外一個 TRAIN 得來 ，不如買個即食 有經驗 攻擊球員

Sancho

睇黎又多一個美版飲水

原來而家官網買波衫要比運費 成8蚊美金
想買件第三作客波衫 唔知仲有邊度有得買

上個星期免運費

今集fifa真係好垃圾

屌 又唔覺意覆左
block7佢廢事又覆

想玩街場mode

有邊一集係唔垃圾

如果關上腳事,冇理由出安既....

上上場對GOOGLE隊...

雖然我反安，但出安都有幾種原因，一黎佢係大佬，二黎佢係有推番生個波既能力，對抗性都夠，推推下時間停頓另計，但ca係呢方面仲唔夠強

劉穎匡手足又比狗捉

再逼走多次美狗

有opt to buy 可能下季被買斷

都好，反正都唔似會喺轟有將來

屌蝗狗咁都排第一

美隊踢熱身賽幾對版
但一踢強度高好多同埋少空位爆既英超
就好明顯唔掂
睇佢可唔可以好似佐咁適應到

反而覺得默契未夠
one two屈速其實都搵到食

其實如果真係買到sancho 咁會用美隊定係odoi 點都會有一個後備

CA = 前朝餘孽
林伯青訓大軍 = 佢既御用軍

改圖渣下

CA 頭幾場係好sharp 但之後就好似收左皮咁
而家連出場機會都無埋

希望真係未融入到隊波 見佢季前寧願抖少d 都要同一隊一齊操 好有heart

對猁場超級杯有位爆
打中下遊d密集冇位爆就冇表現

西甲廢到

而家週中期待聯賽盃/足總盃仲多過歐聯，d盃仔可以j下d新仔

今集cls 唔識防守
下下都致命直線

而家成隊得安同切可以將個波由後場帶生出黎. 但切就傷左.
前幾年既安仲有埋勤力標波 對冇波在腳果陣既防守係好有幫助
而家hea左又老左, 但技術仲喺度.
不過當然佢D finishing 同decision making 係不嬲都差.

國米個Sensi好勁

唔出點樣適應
上場盃賽都唔出佢真係奇撚怪
睇佢訪問話撚狗冇點同佢傾 叫佢努力D
睇死條仆街又棄撚左人地 撚狗應該排
安->大袋狗->柏->美國仔

出佢好過出Ayi啦又唔俾人踢下

Lampard: Chelsea being careful with Kante but Blues will be stronger with him back

"This little niggle he had is a small, small injury. We just need to get it right. We are just careful and it is my duty to work with him. The medical team are working so hard with him.

"I have been there as a player and, if you miss a pre-season through an injury in particular, then you are playing catch-up. At the moment he is playing catch-up and that's no fault of his own. He has played four seasons now full-on, game after game with international tournaments.

"So, it is right to be a bit careful. Let's be happy. We got a result here, we are doing okay. With N'Golo, when we do get him to where we want him to be, we will be stronger with him."

Kante has started just three of Chelsea's 10 games this season and is likely to miss the midweek Champions League game against Lille, along with Antonio Rudiger and Ruben Loftus-Cheek.

Lampard will be hopeful that Kante's compatriots Olivier Giroud and Kurt Zouma will be back from illness for the game in France as Chelsea will travel to Stade Pierre Mauroy on the back of a first clean sheet and home league win of the season.

阿衣巴鳩仲可以出場真係撚仔out

美狗喺多仔係辛祖後備，你話呢

轉會PES,，用艾巴咸sm對面

其實係咪想比asus留力歐聯渣
我估換ayi都係想比譚仔休息

如果pes有pro club可以考慮
依嫁買fifa都係為左同班fd圍威喂

我呢幾年唔玩PES只係因為PC版裝咗mod會連唔到機

正式成立愛護高華錫聯盟

愛華力💪🏿

單機：PES
連機：FIFA
我心目中嘅定位

得罪講句，人愈大愈唔中意打機

玩fifa 不如落下面跟隊

PES十年前已經有既become a legend都屌打FIFA而家個濕鳩career，奈可個gameplay真係麻麻

玩Fifa career mode真係玩fm好過

Jorginho on Telegraph,

“Yes, it [the booing] made me a little bit sad because I knew it was not like that but in my mind I just have to work hard and change their minds, and they have to notice they made a mistake about myself,”

“It was amazing because last season it was impossible. I am very happy how they changed their mind about me. I worked a lot, I never said anything,”

“I am thankful for what I learnt from him [Sarri] but it is an opportunity to show I’m here not just for the coach.”

Jorginho,

“We are playing with more long balls, more runs, less short passing. I try to do what the coach wants. Yes, it has changed a little bit but the mentality is the same, to press the other team and try to have control of the match”

安都證明緊車迷係錯

大將之風 迷佐了

Asked whether, he was now Chelsea’s designated spot-kick man, Jorginho laughed: “You will have to ask Frank!”

Another of this season’s penalty takers, Ross Barkley, was on the pitch and Tammy Abraham also appeared interested but Jorginho revealed: “He came up and said, ‘You are taking the penalty?’ and I said, ‘yeah’, and so he said ‘OK’.”

巴9問都唔敢問

縮啦條撚樣

同Jorginho挽鞋都唔夠班

證明緊車迷正確

我覺得可以考慮比kepa 射12碼

同女人達高下立見

柏度都唔上腳？
成日拎波都回一回後諗
安=弱化世三超上腳唔拉邊 不過技術又冇咁好
mm唔錯 不過打邊始終唔係最佳位置
反而大袋就似美隊肯拉邊唔算獨食
不過大袋把握唔好
美隊就真係唔知 因為太少上場機會

佢係中半場無位交佢係會帶住個波，但佢位置係再前d就多好多無球入涉同彈一兩腳波

咪臭係
走左都話倫敦令佢成日病
垃撚圾

西班牙人好少出走
好撚廢

呢排都多人病，基佬，蘇馬

西班牙好多人都好成功，係達狗廢到哭喪咁走

之前半隊西班牙人
咁都要一碌尻打一船人

我地左右閘都打唔到國家隊正選

Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯於周六西甲馬德里打吡保持0失球，賽後暗嘲批評他的人不懂足球。

皇家馬德里作客以0:0賽和同市宿敵馬德里體育會，除了以7戰4勝3和15分繼續排在榜首之外，更是教練施丹兩度執教下，首次連續3場比賽保持清白之身；皇馬之前以分別以1:0、2:0擊敗西維爾、奧沙辛拿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）在2018年加盟皇馬後，一直被批評表現不濟。他在這3場比賽，對馬體會及西維爾皆正選披甲，當中鬥床單兵團更是倒戈相向，可說是吐氣揚眉。

對於周中被新兵阿希奧拿頂替及種種批評聲音，這名27歲比利時國腳說：「這不會影響我。我只會跟懂得足球的人分析自己的比賽，我只會跟我的教練及隊友討論。」

好撚玻璃心

上場炒7-1有出 打足90分鐘 你睇下
存在感低到你唔知有出
加上季初有出過 表現真心唔得

逢西班牙必反嗰個會員叫咩名

宮清

最近失憶

CLS
西班牙大把人出走啦
9up呀?

Cwa,cesc,ddg,mata,kepa,azp,torres,santi etc.
全部都係中國人

派清愛將A查

另一角度睇，去左一年已經咁頂唔順，有排佢受

荷蘭有隊Google隊拎車仔俾個借將份糧去出糧俾其他球員

真心，輕走左夏狗真係似返一隊波

另一方面睇，只可以講夏狗真係勁，只要執惦防守進攻靠佢自動波就可以年年有冠

新嚟 想問下asus係邊個!? kovacic?

好多西兵都home sick

你可以質疑安的能力，
但無法質疑安的忠誠。
我愛你，韋利安。

等睇變第2個雷欺

安：我會踢到車路士唔同我續約

人工竟然唔係直接落球員袋，要經球隊

都幾肯定唔會有機會mount踢成點都一定可以踢足90分鐘，撚狗話知你CA定ironman

下季買埋sancho ，美國狗可以全職賣波衫

係 有名你叫華碩

親生仔

Cwa,cesc,ddg,mata,kepa,azp,torres,santi

除左Morata條19之外
邊個home sick呀, on9
洗唔洗我數下踢左5年以上既西班牙人比你睇?

Mason Lampard

reyes
dc9

美國仔咁貴買番來都夠膽唔用閪女人同油王出聲屌條撚狗未

算少
DC狗當佢半西班牙人

西班人肥賓時代猁嗰堆俾人買走多過homesick
仲有中下游都唔少西班牙兵啦

下年美狗＋一億換辛祖

夏狗：皇狗屌臭 = 熱愛足球熱愛球會

Silva
Cesc
De Gea
Mata
Azp
Torres
Santi Carzola
Deulofeu
Bellerín
Ayoze
Romeu

你得果兩個例子,笑死人咩

Willian I love you

係估唔到而家連住烏都冇得出

Morata aspas pique obiang

仲要唔要例子？

真正愛我轟就遞信lan啦

明明有換過出黎

傷

其實美國狗都出咗4百幾分鐘
係近3場無份啫又唔係話少到好誇張

SanCHO 依個雙人組合將會超越列貝利+洛賓，李靜同高禮澤 Shaq +Kobe 同埋悟空同比達

成為史上最強duo

仲有啲人郁得慢到成隻龜咁
防守嗰時啲AI就算較左stay back 都會衝出嚟

始終打大賽 要用番d 大賽球員
打埋d 濕鳩隊咪出巴鳩利

啱呀 而且季初比足機會佢啦
事實上係佢最近出個幾場無佢打利個場咁sharp喎

而家d球員 廿歲無得常規出就要生要死
當初撚仔踢車 都24，5

巴哥都26 先有機會踢車

無出三場就會好苦惱

時代唔同咗

有m 狗 大袋 rj

對家仲有sancho

因為出場嘅係巴鳩同亞衣

巴仔國腳級

寧願睇美國仔交學費都唔想見到巴鳩出羞

聽日有冇新界牛

沙田 1pm

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

十一賀佢老母！！！

各位手足 武運亨通

賀佢老母!

賀佢老母！

仲係乜柒資料都未，有d 擔心

快

場波何輝講

傳奇巴仔比警察扣去atm 㩒錢

不推文啊屌你地個西

佢呢個function 每次覆都要禁一次
有時真係唔記得禁

P牌仔唔洗煩

電欺個頭

岩岩傳奇雷斯許進攻都俄傳中都負責埋
好勁

原來留咁長頭髮係為咗掩飾

雷斯又比人fake走咗

Luiz廢撚到

比比吹大左 好彩佢25

Pepe季初好多手足吹奏

Pepe好撚廢

黑夏狗踢唔錯
呢球好有我地安帝影子

80m射d咁既波 雲加又贏

又吹奏雷斯罰球

新謝雲奴

Pepe=新謝雲奴

靚仔版謝雲奴

pepe

阿狗隻saka真係幾勁
屌打我地果d青訓

謝雲奴射波勁好多

對住依隊曼聯都可以輸四粒

林狗真係要仆街死

其實應該一早就炒佢

得巴哥

比比條射門bar應該一禁制就4格

K hazard

4424到

呢兩隊野好似踢緊學界咁

沙卡避波

塊地真係好冼

勁

ON 9 XHAKA

見聞色

Xhaka真係

咩黎

你當係類似25夏心目中既top squad嗰類

見到隻pepe 80m
覺得美國狗好撚抵

季初幾多手足叫哂春
唔講仲以為miss咗包皮

你睇球王片真係唔覺佢射波咁廢 入好多波

冇柒頭安嘅
之前又話老死

Pepe除左過人 射同傳都唔得
同查奧爾有咩分別

貴啲

要放兩個細路

A查勁好多 咁睇

施丹同比利時果幾個都算
賤種果幾件真係好奶
泰利林柏都冇

泰利邊有金卡

其實有樣野唔明好耐
皇條後防年年都失咁多波 咁廢
能力值都咁高 最佳11人又係佢地

狼隊個adama都爆得扭得勁過佢

Pepe嗰種廢好彩買唔到佢

之前三連歐聯都正路
但今年仲有拉膠同馬些路真係排名氣

一直覺得西甲雙雄條後防吹大左

雷狗開始前鋒mode
阿狗禁區開始見唔到佢

英冠仔同阿記新仔都勁過Pepe 法甲野真係 繼巴卡又有人中伏

又4424

個旁證係咪兼職？咁都舉旗

獌睇怕會輸

下？

咁都offside
On9炒撚左個旁證啦

痴線咁大個人係正佢前面都舉

廢過港乙

係前面跑過都舉旗 收左繼錢

仲要完全企啱位睇哂傳嗰下

差3,4個身位都吹 真係世界級

有冇人覺個saka仲有料過pepe

好彩4424未計埋var

笑撚死
Sob都敢去同球證理論？

其實幾無辜舉咗旗收哂步

怪個旁證ON99 咁快舉旗

諗住有黑哨無事 點知有var 旁證變Condom

之前唔係話有重要進攻機會就唔舉旗
完成晒個攻勢先睇var有冇越架咩
好似美隊對痢個球咁

所以個旁證double fail
睇又睇錯 舉又舉錯

球證做野唔使你教

雷蛇

學亞努咁比橫射咪得

和波唔錯

自從贏左我地4球之後

阿妓仲以為買到電欺執到寶

買咗粒後防炸彈仲咁開心

唉，炒我地4粒又點，宜家咪又係喺我地下面

多謝阿狗幫車清腫瘤

諗起第一場完咗 班獌迷爭住幫sob含

另一面獌狗都買咗件垃圾中堅

Peoe

記憶中阿妓轉會過嚟嘅都會踢到曉飛
但係轉去阿妓嘅都會踢到閪啦

隊獌有排汁
佢地可以考慮請渣士
賣左普巴比巴塞或皇馬
比錢渣士重組

個旁證真係癲
差成幾個身位都吹
好彩無因為舉旗收步

thorgan都算 落k hazard係咩事

豪門好心就正經請個教練
唔好消費名宿

EXCLUSIVE: Chelsea's Ross Barkley escorted to ATM by police after late night taxi row over chips

塔佢去坐啦

又唔見佢搞鳩班支那賤種

巴仔依種叛逆青年真係好撚型

真男人！

同朗狗一齊組織犯罪集團

雷欺幾撚好笑，角球俾人打反擊仲可以慢慢跑，你頂完失位唔出奇，你起碼落力跑返幾步攞個尾彩都好啲，啲傻西阿狗仲係到死撐

希望荃灣中槍手足大步攬過

坑殺黑狗

大家safe ?

6區開花策略係正確
起碼唔使為左交通煩,最多行返屋企

熟悉地形 走佬都走得快

呢個真 係自己區 走佬真係快好多 兜遠d避狗都識路

終於開返燈 舊登仲係慢到喊

屌你老母，黑警個膊頭生係個肺度架？

屌佢老母 點撚解黑警可以咁撚囂張
好想班仆街黑警比人清算

大家都係夠疊馬先唔驚
無人夠膽單拖行動

因為佢地武力勁太多

人狗有別

遲下班狗揸女手足個波, 可以話係揸膊頭了

一哥而家仲大權過林鄭 林鄭不過係人肉錄音機

今日灰撚到仆街呀各位

肥聰收左皮十世
根本成班狗都失晒控惡過中共
但中共只可以依賴班狗
所以殺人都要保住佢地

而家警務署根本直屬中共 直接落order
林鄭走去睇show 就知佢已經廢左啦

其實我唔撚信柒婆俾路透社自編自導個段錄音
香港特首權力特大
無柒婆默許班黑警唔會玩到咁串

如果真係跟基本法 有高度自治 777就有權既
但幾個月都做人肉錄音機 似傀儡政府多

心口中槍個位係我師弟
只能希望佢大步檻過
黑警死全家

其實都未必係自己區
但新界同九龍人點都搵到區熟過港島咁
仲有街坊幫下手都好好多

今年唔買波衫將筆錢捐咗佢

琴日阿狗場波哂料程度同我轟有得揮
有球必入 都可以抄飛機

住附近區嘅 就算點唔熟都起碼仲可以大概諗到點較腳
對於啲港島人嚟講 去到新界好易蕩失路
正如新界人又唔會識得點樣喺港島搵啲小路走咁

果條8婆女警去食撚屎啦

我一直唔比點解要SET RB同狗對待
然後比對家TG一衝又無幾件
BE WATER周圍破壞啦
係沙田叫人轉場搞政府合署 上高速塞路無人理
7成人上GEAR企係馬路邊9up吹水

一係其實大家無咁既決心
就咪撚係到叫革命算啦

d心態簡直不知所謂 偽勇武偽熱血 出黎hehehaha玩

奴隸聰都係咁講，統一左口徑，但全世界都會屌柒佢地，真係當其他國家同藍絲一樣咁撚弱智，唔識支搶點樣，呢次班狗僅餘既誠信真係破撚晒產

Solomon Yue
@SolomonYue
This makes me angry too. The kid got shot in a point blank range twice. It tells me this 🇭🇰 riot cop committed a shot-to-kill atrocity.

沙田問題係一開始無plan零溝通，短時間出現幾條路線，連集合時間都係錯，揾人都揾左幾粒鐘，更加唔好講做其他野

其實認清楚自己好重要
無咁大勇氣真係認左佢 企番後D
偽勇武真係好易類死其他手足

出到去起碼有9成人都係咁

呢樣嘢屌咗幾個月，唔通香港人真係冇撚得救到咁？

Azpilicueta on Reece James taking his spot: "First of all, Reece is a player I follow like Tammy, Mason and Fikayo. He had an amazing spell at Wigan. He showed his qualities. Good lad, strong attitude. I will help him get what he needs to help the team.He is a RB, I am"

Azpilicueta says he will help Reece James with anything he needs and adds they could play together in the same team.

鍠卡吐

25極速失波

無計
香港都係第一次玩到咁大
如果唔計六七

個波慢慢碌入去

無當過兵又無指揮 同班狗係差好遠

國米炒十二碼

你睇番由魚旦果陣成班割蓆
去到今時今日拆鐵，周圍玩火魔法都無人
再由之前見狗只係識走到今日有部分手足會還拖救人
已經好大進步

國米未踢wo..

睇錯亞特蘭大

呢個真
香港人全部無受過軍事訓練
好難一步登天同韓仔烏克蘭仔果D比

隻腳就斷 好攰
呢個腐敗既政府同警隊唔重組
香港都唔會健康返

以為你講布魯日

原來米勞列黎

Mignolet >>>>>kepa

美帝幾時先制裁中共

米勞列屌打古狗

Kepa 同卡吐都係要俾人入一粒先會醒一醒嘅人死得啦

比利時比返正選米勞列

笑撚死

高佬俾人笠

布魯日前面個幾個nigger好勁wo

啲動作論盡到好似丹巴巴咁

個細細粒幾好扭 個正前失平衡都射到咁 有d功架

夏狗終於多番d 上腳

原來用1億買夏狗係做駁腳

世三奶夠鞋底未

25古

隻黑腸兩球仆街式入波

蝗狗咩料
以為自己睇錯主客

25畀人換走埋

笑死卡吐俾人換走

輸到換龍

廢到換走埋 下過係咪世三

米勞列

光頭狗有幾嬲先會半場換龍

1蚊回購佢返黎洗廁所

越

有var皇狗唔識贏波

下咁都計？

皇狗咁樣係入

半場俾人換好7 25古

咁都叫onside

夏狗射到咁

但睇住啲full gear 偽勇武真係好撚sad
大部份人仲停留係守既層面，未敢主動攻

唔好話攻 淨係話有狗 黑旗
有人已經叫人跑 啲人已經開始鳩跑
冇中層support 真前線得十幾個 真係打鳩毛

多行不義必自弊
古狗夏狗警狗

夏狗好似跑得好辛苦咁 好撚慢

Btw抵撚死

中哂波都吹

咁都紅

半場換走25古

夏狗陰功到要回防
明明留車帝王級待遇

古圖狗唔係話淨係同識波嘅人傾計咩?做咩半場比人換走左拖舟唔識波?

夏神係咪已經回晒塘

同班友都唔夾 球員通道無溝通

離開我轟的下場
條肥仔想去挑戰就做好自己啦
又唔減肥又唔跑多兩步

安係上週五大聯賽最佳陣容一人
反安又輸

人地個爆炸頭22號好撚勁
點解我地嗰個咁垃圾

鄰居作客畀人入7球

癡撚線熱狗 洛里斯今場慘到

Gnabry好撚堅

聽日就到我地車仔出醜

朝早就要屌政府 夜晚就要屌撚狗
做車迷真係辛苦

熱刺比人屠七球

古狗一早講左唔夠料

好慘 英超威得一年又變返垃圾
今年可能得兩隊入16強

古狗前排唔係先話屌佢啲人唔識波咩

唯一值得開心係比利時嗰兩件都好垃圾

25多數冇好下場 等睇變做棄子 拎黎換尼馬 包皮

原來譚12碼果陣話自己想射 問佐仔係唔係想射
佐仔講係就 比佐仔射

熱狗主場輸7粒

正常人與人之間交流就係咁 係巴克利唔係咁

傳奇卡吐又出羞

唔夠料踢皇馬 咪出醜

唔夾 無咩鬥心
踢法唔岩

心態唔掂
慣左一扭失波就要人追波執屎

見到傳奇古圖斯咁慘就心酸

希望佢回家帶領車仔再創高鋒

車路土 曼城？

藍橋廁所ready

曼 利
我地唔樂觀 啲對手好勁